不論你以前有無勇武過，和理非已經不再可行

利申：和理非轉職途中，講得唔啱聽隨便屌

要戴口罩和理非遊行已經唔可行。

即係話一出黎就要預做勇武保護自己，唔好做其他人負擔。

佢地班垃圾都唔知真唔知定假唔知拖得越耐同埋招數越硬，我地就會反彈得越犀利。

我不嬲都怕嚇怕痛怕死，但係為左香港，今晚就去燒佢老豆屎忽，屌撚柒佢老母西。

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

多唔做和理非
唔係驚唔夠打
而係驚有官事上身

家下香港已經去到唔係你死就係我亡嘅地方
仲有乜要驚？